係香港有一百萬現金算唔算富翁？

唔係既話點解當年又有個節目叫百萬富翁

你都識講當年啦屌

真心定假膠

首期都比唔起嘅富翁

中左六合彩800萬頭獎先叫做中產

全香港 有約百萬人 有一百萬現金架...好似花旗研究過

八十七萬人

一百萬好少 我都有一百萬係銀行

秒經

香港依家得磚頭值錢
你有1m 本身有樓=有錢
如果無樓 可以話「我有錢 但我好窮」

咁點睇一百萬現金 vs 四十萬首期買四百萬樓

百萬富翁個百萬計係美金 ....

通常係叫百萬富翁 千萬富商 億萬富豪

算，香港好多人一百萬都冇

依家股樓都係歷史高位 好難答你
錢唔用唔會走 最多會貶值 但相比通脹 1M始終係一大舊錢
至於樓 你仲要講緊9按 要涉及太多野 包括按揭 供款 自己供 兩份供 定屋企人幫
仲你份工既防守力 個盤既升值力......
同埋依家基本無曬似樣既4M盤 唔係細就係大西北
再要睇埋你真係急切要上車 舊錢係咪可以燒曬用黎做首期無後僱之憂......
岩岩先有對情侶9按買左217呎盤 引起罵戰

總之每個人唔同情況 好難講

利申: cash已過400k 但無打算依家買樓

有都唔係富。。
利申 只有一半 冇樓冇父幹

加多兩層full pay樓都算既

千萬都叫富商

貧富係相對嘅野
睇下同邊個比

月入10k
股票有50萬
做左兩年野
表示在職貧窮

起碼都三球

有心儲，出嚟打十年廿年工點都會有

燒兩野無晒啦

一百萬 半間屋都買唔到